銀行用HSBC, 飛機搭國泰, 算唔算人生贏家?

銀行用HSBC
飛機搭國泰
電話用IPhone
去7仔 OK 買野唔洗睇價錢

真心覺得已經贏左社會上大部分人

坦白講
呢d 消費唔係人人玩得起

算呀 你既人生你永遠都係贏家

利申有錢過你

#me too

想問下7仔 ok啲嘢有幾貴?

上連登派下膠都係人生嬴家既一種

大把平民百姓會睇價錢
真係唔係個個handle 到

嘩好叻呀 但係我見人人都係HSBC㩒錢，國泰櫃位check-in, OK7仔買野。咁香港咪好多人生贏家囉？

係香港生活到既已經係人生贏家

我都同樓主一樣
用緊hsbc private banking
坐國泰first class

好慶幸我都可以喺香港生存

坐CX有幾人生贏家

我未夠歲數去HSBC開芋

原來我係人生贏家，我自己都唔知

坐HK Express揀U-biz同網上預訂餐點先係人生贏家

我都用HSBC，不過係Payme

假膠？

打飛機用手

有冇買營養快線？

唔算

銀行用瑞士PB

私人飛機

旅行去自己個島

電話就....算9數

你個人生都幾易贏

very easy mode